老公會唔會幫你地口交？感覺如何？

我老公初初唔肯, 但有次佢激嬲我, 我唔同佢做, 佢竟然係我睡夢中用口突襲我下面, High到爆呀從此我地仲玩埋69

各位jm你地又有咩經歷？

一日到黑開埋D假膠戇鳩post

次次個C6用口我都特別濕 好多水

全港最大同性戀論壇

老老實實，互含69式爽過1仔0仔啦

你個春袋 我個春袋 互咬先至係甜

唔L識開成人台？

有冇高高到先？

我老公成日幫我含

應該係口水 sis小心乸親

This

口交唔係運動 唔係體育？

我中意 軟淋淋好舒服

好煩呀扮夠女人未

抵你p牌

扮女人好好玩？

會
次次都含到我想射

呢個真 新會然仲喺度指指點點
呀姐第一次dodo嗰陣佢仲含緊奶咀

幾時gogo??

1）我係女
2）呢度波台 你可以躝出去

Corn U 6901

返緊工

負皮封鎖拉上一頁不推文

食糯米糍咁